有冇人會習慣寫曬自己所有帳戶密碼落本薄度

唔寫嘅話次次都唔記得
真係唔認老唔得

你每次都reset password咪得

見過有人會寫 但去親銀行都冇帶或唔記得

太麻煩

咁有咩用

我都想知

裝APP啦

ching你個ac幾時開的

點解咁問

其實同搵本簿用呢時間差唔多

利伸用開iCloud 記錄

見你個number 39字頭
好奇連登有40萬未

我寫哂喺iPhone 個 notes 度再set password lock 住個notes

唔記得個password

有face ID

會寫落簿，但唔會寫落薄

一樣

你金魚記憶？

係

暫時都係靠reset password 拯救自己

有啲要reset好麻煩
例如銀行嗰啲

我紋落背脊度

點睇

人越大真係越多pw要記
學校 銀行個啲成日打都好
google或者蘋果日報個啲長期自動登入 一叫我打番個pw真係暈係到

用咗加密法寫
全數字加1